為減低支出，熱刺希望普捷天奴可以減薪

笑咗，炒完人仲要叫佢同你共度時艱

推